20幾度仲要著冬季校服真係好熱，怎辦

呢幾日無論朝早定中午氣溫都係20度以上，喺班房上堂既時候只會開窗唔開空調，所以不管喺班房還是戶外著住成套冬季校服都覺得好熱。假如改穿夏季校服既話就會俾學校警戒懲處。想問下大家點算好

唔通我要用水淋濕件裇衫降溫？雖然觀感唔係太好但係好有效

做咩偷屋企人email開account?

巴定絲？

空調？

熱撚死你條大陸仔就岩啦

不如你過咗18歲先好黎上呢個科林啦好嘛

巴

Sorry,我係土生土長既香港人，唔係你口中既大陸仔

即係冷氣

台灣人口中都會有空調呢個詞，並唔係大陸人獨有。冷氣只係廣東話既講法

U Space Associate of Science要著校服？？？？？？？？？？